/* No comment provided by engineer. */
"A handy utility to upload images to remote host and get Markdown-style URLs." = "可用来方便地上传图片到远程图床并获取Markdown格式的URL。";

/* No comment provided by engineer. */
"Acknowledgment" = "致谢";

/* No comment provided by engineer. */
"Before uploading, you should take a screenshort, copy images or drag images to cuImage icon on status bar." = "在上传之前，请先截图、复制图片到粘贴板或者直接拖拽图片到状态栏的cuImage图标上。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear History" = "清除历史";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure" = "配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Currently support Qiniu host only. Wait a moment, please :)" = "当前只支持七牛云，再等等吧 :)";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard" = "放弃";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to launch email application?" = "是否启动邮件客户端？";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to save the changes?" = "是否保存修改？";

/* No comment provided by engineer. */
"Email Address Copied" = "邮箱地址已复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to launch email application. Copy Author's email address?" = "启动邮件客户端失败。是否复制作者邮箱地址？";

/* No comment provided by engineer. */
"Images uploaded: %d succeeded, %d failed." = "图片已上传: %d 成功, %d 失败.";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch" = "启动";

/* No comment provided by engineer. */
"No images to upload." = "没有要上传的图片。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please launch email application yourself." = "请手动启动邮件客户端。";

/* No comment provided by engineer. */
"Press ↩ to Save." = "按下 ↩ 保存配置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Press ⌘D to Validate." = "按下 ⌘D 验证配置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous uploads have not finished yet, try it later." = "之前的上传尚未完成，请稍后再试。";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected image's URL copied" = "选中图片的URL已复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Special thanks to these awesome third-party libraries:" = "特别感谢这些超级棒的第三方库：";

/* No comment provided by engineer. */
"Succeeded" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Environment Information" = "环境信息";

/* No comment provided by engineer. */
"The changes will be lost if you don't save them!" = "如果不保存，这些修改将会丢失。";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploaded image's URL copied" = "上传图片的URL已复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Validating..." = "验证中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Validation " = "验证";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid host information. Do you want to configure now?" = "无效配置。是否现在进行配置？";

/* No comment provided by engineer. */
"You can also just copy author's email address." = "你也可以直接复制作者的邮箱地址。";

/* No comment provided by engineer. */
"You should get your host configured correctly before uploading images." = "上传之前请正确配置主机信息。";

